宜家咁樣算唔算分區戒嚴

雖然政府無宣佈
不過屯天元同戒嚴有咩分別
啲黑社會游擊隊隨時會蒲頭開拖
甚至連荃灣啲餐廳都早收CLS

呢樣係咪林鄭之前研究分區戒嚴嘅成果